10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

小弟正在組織緊球迷，在香港對伊朗場波，播AFC會歌球員入場前，及播完國歌後，唱出《願榮光歸香港》
。考慮到大球場喇叭好大聲，所以希望唔撞國歌時間，亦想唱好依首歌，不費作者心血。

日期：10/9
時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
地點：大球場
集合：再議，未決定喺邊度集合唱，還是分散各區唱，睇反應再算

召集球迷加入、歌手參加、文宣幫手宣傳

請join tg

q: 有冇伴奏音樂？
a:極大機會係清唱，樂器喇叭難過保安一關，認可球迷組織未必參與

q:首歌難唱嗎？
a:唔難囉。我聯絡左作曲者，都話易唱。亦有方法唱得再好聽。

q:鄰國國歌點？
a:我唔打算喇叭播野時同佢鬥大聲。大家到時點，自由發揮

q:點買飛？
a:cityone

q:有冇歌譜？
a:有

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

有問題即管問

伊朗國歌果時就好尊敬，肅立，贏哂

依個已經係一貫既做法

買飛係cityline唔係cityone, sor
可以買套票，4場$600，場場都入去唱

伊朗確定黎香港踢，佢地已經出發！
全世界都會睇到，
快d上cityline買飛，十號入場！
（大人180蚊，學生/特惠票40蚊）

買飛link如下

同場加映：15年香港對中國奏國歌盛況

支持 飛已買

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

推
星期六日背定先

有無淨歌 file
不連MV
想練下 順便到時行入場前沿路播

跪求唱呢首

推推推

不如大家試下奏國歌其實一齊開音樂唱
一定唔夠球場喇吧大聲, 但夠多人既話都夠noise

已買飛

會有未睇過post/ 唔識唱既手足her國歌，好嘈的

都岩
趁呢幾日落力做宣傳得唔得

無錯，要落力宣傳
不過都係唔夠佢喇叭大聲

《願榮光歸香港》既位份，唔應該被義勇軍進行曲炒落去

定係播完支那國歌先唱？

會唔會開波後夾個時間唱？即係可能比賽時間10分鐘時就開始唱咁

垃圾足總一定開大喇叭播支那國歌
boo佢老母應該最有效

直接同佢鬥大聲

推啊

球員入場前唱一次
國歌完晒再唱一次

我諗好難起到歌

g持

推呀

推喔

咁好聽一定要唱

曼城果場已經證明好難全場唱

不如我地集中買一個區既飛，一齊唱

預算參加者無論坐邊區，都開波前集合唱左先

推爆，入場呀

睇緊柬埔寨場波

請問有無mp3或者其他格式可以做電話鈴聲？

有，夜d出

巴打可以用自己方法dl

其實都幾難

上次do you hear the people sing都fail咗

Citylink購票冇得揀特惠
一定要親身買先得？

多謝巴打

我願榮光歸香港

唱 Do you hear the people sing la, 呢首新歌鬼識唱咩。

有得揀，入場出示學生證

大家太天真 香港大球場個喇叭出名播歌到超大聲
到時一定唔會聽到自己唱緊乜

Ps 如果到時聽唔到你地唱乜 d外人就會覺得你好愛國所以唱緊國歌

真 噓聲唔齊都好 都聽得出係噓緊

Btw熙舊都copy下落黎 希望香港人一齊真正撐起港隊 唔係只得大事大非先入場撐+make noise

“
希望香港人過咗今次 唔好再當港足condom
見證住15年坐爆到近年2000人都未必有真係好心酸
真係愛足球嘅唔該有港隊比賽就去睇

無錯佢地水準一定無外國球隊咁高，但佢地落到場一定搏晒老命。
除咗亞洲地區外，其他國家無論足球幾廢都好，入座人數都唔會太低。外國人多數最愛嘅球隊都係自己附近住/家鄉嘅球隊。
如果一隊波踢得唔好，係應該大家入場屌醒佢，繼續關注，而唔係一句「咁廢，不了」而唔理佢。而且呢隊係咩呀？係香港隊。係代表緊你、我去踢國際賽嘅球隊。所以希望大家過咗政治風波後，都可以繼續睇港隊。港隊唔係condom。

而且睇過波嘅都知足球係最能夠團結人嘅運動，所以港共不斷打壓，票價長期高達180-200蚊，
就係因為咁，我地更加要入場撐，入場撐港隊，去比返支持我地嘅球員，同培養本土意識。

Ps 不少港隊球員都好支持呢場運動 係時候大家比返 support佢地
“

所以我講到明，係佢喇叭播AFC會歌同鄰國國歌之前同之後唱，佢播野時我唔會同佢鬥大聲

早晨

我驚現場唱到喊好醜怪

唔會

Push

揀主層134-139 之後有特惠揀

練歌

我見周末既行動post都吹緊唱《願榮光歸香港》，希望更多人識唱，到大球場時聲勢更響

努力

有咩意見隨便講
入tg gp講低最好，果邊已經有參加者自發反應了

你好，想問你係咪整黎張文宣既巴打？

其實$180係咪除左球迷區外任坐都得?

我怕比人消音，然後比中共狗屈成“愛國港人齊唱國歌”

1.依兩年既經驗，球迷們都係鍾意跟劃左既位坐，見到有人坐左自己張飛個位都會出聲
2.得103-105段及作客球迷區先有保安/腳腫員工查飛，其他位置問題唔大

我願 榮光 歸香港

唔係呀
係國歌post見到

唔該曬！

同埋her 匪歌係每次港隊主場比賽必經

所以鄰國國家時段，大家攸返平時做開既野同自由發揮都唔錯了

可以帶有party mode嘅藍芽speaker播歌
例如bose soundlink mirco 或者sony xb12

dl以下聲帶，set做自己鬧鐘，較佢1947，2000響，跟住唱，咁就有N部電話一齊播，無敵
不過要注意，唔好off alarm 同off mon

過唔到保安

來

想帶支小號去吹
係咪都要預自己過唔到保安

都係 因為要預先申請

如果係咁場外吹點睇

係咪親身買 可以揀位?
想坐主場球迷隔離 但電腦比黎比去都係啲鳩位

親身買有排排隊

學生飛係咪全部位都40?

買飛入大球場支持既話, 有冇話邊個區最多自己友?

103-105球迷區已爆可以買102、106、107區

boo 國歌係傳統

少去大球場睇波 想問下到時入場前先買飛會唔會冇位

真心想支持下

老實講就好難爆
唔好臨開場先買飛，大球場買飛好慢
早d買果日早d去玩球迷人鏈

我一個去佢派113比我 離球迷區好遠

有一萬人都偷笑，真心，
但照入

不割

應該有既

第一場踢到咁，唉
港隊好耐未試有萬五人睇

要多d向學生宣傳

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

買左廂層係咪好on9

我意思去通利

坐落去囉

有手足話可以請職員幫你揀好d
我就話不如自己電腦禁多幾次

襟左半個鐘都比唔到105同106比我

推8

呢到係咪個個入場前都會維園手拖手?

我準備好
獌

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

小弟正在組織緊球迷，在香港對伊朗場波，播AFC會歌球員入場前，及播完國歌後，唱出《願榮光歸香港》

。考慮到大球場喇叭好大聲，所以希望唔撞國歌時間，亦想唱好依首歌，不費作者心血。

日期：10/9
時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
地點：大球場
集合：1940旗桿底
召集球迷加入、歌手參加、文宣幫手宣傳

請join tg

Q1: 有冇伴奏音樂？
A: dl以下聲帶，set做自己鬧鐘，較佢1947，2000響，跟住唱；喇叭、樂器都過唔到保安

Q2:首歌難唱嗎？
a:唔難囉。我聯絡左作曲者，都話易唱。亦有方法唱得再好聽。

Q3:鄰國國歌點？
a:我唔打算喇叭播野時同佢鬥大聲。大家到時點，自由發揮

Q4:點買飛？
a: #10 回覆

Q5:有冇歌譜？
a:有，請各文宣自發準備。我都會印。

Q6.衣著/物資？
A.港隊波衫/紅衣/黑衣；
保安會嚴，成山popo，切勿帶gear送頭。勿帶水樽、樂器、大型標語。

Action plan draft 2
1900 mtr exit a parade and 派歌詞同行動資料
1915-1930 門口附近派野
1940 於場內旗桿底集合
1947 唱第一次
2000 開波唱第二次
2002 唱完返自己位
2150 完場歡迎在自己位唱

係曼 到時見
利申: 利

10/9（二）香港大球場《香港對伊朗》前唱出《願榮光歸香港》

#121 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實應該hur完支那国歌先再唱會好d

正確

推爆

上熱門 721 831

國歌一定要boo

Boo

1947 球場隻喇叭播afc會歌之，唱一次
2000 鄰國國歌播完， 吹雞開波 再唱

推 8分31秒唱

希望更多人識唱

Pushh

推爆佢

Pushhhhhhhhhhh

簡單做一個整合

1. 晚上7 點 "各大球迷聯合marching"
- 大家身穿自己球會球衣 集合行去大球場
- 隊頭有banner
- 沿途叫港隊囗號
- 到入場就換上主隊香港隊波衫 / 主色紅色以示所有人 無分你我 一齊為香港隊加油

2. 唱香港之歌

-時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
- 集合：1940旗桿底
-歌曲link:

3. 香港之路
- 時間：中場休息時
- 集合： 𣄃桿底
- 手拖手人鏈圍大球場一圈

3 個主要活動， 希望大家參與
緊記我地以香港人身份做以上活動
必須要尊重番港隊 更加要尊重對手
任何過火行動都忍一忍
我地係make noise 唔係make trouble

好呀

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 伊朗 10/9 20:00 即場討論

返工時無時間推佢
件事好似都開始成形了

放香港對伊朗 門票
$140 @1

個畫面會變左個個唱緊中國國歌

匪歌一定係boo/噓
因為唱自己歌點都唔會夠喇叭大聲
而且會容意甩beat
而且boo/噓匪歌係港隊比賽傳統

Boo 完晒成首匪歌先唱國歌

《願榮光歸香港》

通用版:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

推左先

推！

係咪已經冇得網上買飛

pish

Pish, 著黑衫，唱國歌！
有機會都要記得買件港隊波衫

push

聽日見

即場有無飛賣？

有 不過冇得簡位

即場好撚慢
買定先唔會死

請廣傳 丹麥藍到發黑 聽日咪撚幫襯

Push, 好鍾意食佢熱狗

push....

黑衫boo中國歌唱國歌

推推推 唱港歌啊喂

pushhhhhhhhhh

其實大球場喇叭好勁，而且電視直播又可以控制收音，不如大家有個共識，比如全部人背向球場？